hi 淡友（124）

牛軍響起反攻的訊號

Sor,唔記得加no.

彈閪到咩

無印淡友post

洗唔洗一樣對白

驚你今次都俾人搭沈船

屌你地 以為又入錯post

282真究極汎合金鑽石能量底

大戶神秘力量托住引牛。所以上證一直跌。港女都不為所動。下就如果上證繼續跌。今日27900不是夢

由我賓周哥翻黎開始個市已經無可能再跌

多謝你燈燈佢, 我安心插到27000

升緊, 有料

大家睇到D咩
連登指數
大家識做啦

入定QQ牛都得

恆指急彈

我278都怕怕，走哂轉274
冇15k

Gun啊

死貓彈 又跌返曬了，安心

呀爺自救

DL未見

上呀牛軍

飯後轉燈

今次信心唔錯 減到 200000 股 點知一減就彈

個個話我賓周哥燈真係笑而不語 見唔見到我上個post出聲開始就一直升緊

引完熊，升得

信心唔高

穿左278 先諗LU

做乜鳩嘢，人買極限牛傻鳩極限牛，睇都唔撚睇市況亂買，笑撚到我呢

唔好再燈 一齊安心做好友ok？

Ok 封你做牛軍吉祥物

275牛 day low入 擺過夜

算啦 都有賺

咁勇

咁有信心？

應份啦 一早叫左大家上樓就睇我點買 利申 0.014入左60525 0.023放左

60525賺左5格走
執番少少
多謝大家
繼續番工

夠喇

大棍彈起

午市準備轉燈

突然急彈

彈到啊媽都唔認得

一棍上, 我要多支

利申 0.014入左500M 60525 0.026放左 ,講我都識講啦

一棍打左上去又會陰跌返落黎

係我唔岩 我唔出聲la

同我上

好大棍呀
恆指係咪轉番強勢

快殺淡友啦

Q 定 恒指好

死貓彈姐 又跌返

隻牛要食好食,彈落你真係想買咪再買囉

殺呀！殺曬所有淡友

下午會回升 牛軍入定貨

290成千7張

唔係話你，係買282果個鳩up爬姐

我話佢妹到食飯就真

DL已見，大家一齊上呀

跳水

除左直插冇水花同陰跌之外可唔可以比多少少變化

嗰啲挑釁完大戶 -> 打靶
晴巴買極限牛 -> 10格
高下立見

再跌過

牛棒棒吉祥物

引咩熊
笑死

放左.......

根本我熊一直數緊錢

你地唔好再笑呂布啦, 佢好慘架啦

小米22蚊鑽石頂一定上唔到

今日出大陰就完美 咁既成交早小小死落去

i say one two free fall

放左CALL未
我唔敢入

今朝冇買 依家炒下格算

佢邊度慘 口講引熊然後自己咪又入熊數錢

再穿，數錢數到手軟

未呀，想等22蚊先走

最慘係信佢入牛果班

咪係
叫人入牛
之後跌完話自己反手左 賺返

佢比人追擊好慘姐, 無話佢輸錢
股榮同左騰已經周不時追擊下, 依家新人又黎笑下佢

不嬲磨穿整數位都彈架啦 係睇淡咪繼續架沽

無話慘唔慘 有強姦 無局賭

利申 有信念升 但唔知等唔等到

輸哂了

60525 ?

岩岩先食左7格牛，唔明有咩問題

玩牛熊不嬲都係咁，正反都有，買死一邊咩

我仲睇緊殺290熊架

未打靶,極限緊
0.17入準備死貓彈又執

似直落
小心

唔記得no.了
不過今朝入左牛

走哂LU,師兄有心

上證應該見左DL,大家放心入貨

290 真係唔知等唔等到
係我啪先機會大d

恒指連登八十熊B.P

d 錢去哂炒個股 亂鬼咁升

恆指遮掩個股已綠

張圖有d似尋晚美女

0.025 放左 明天再戰

即係倒升

有無qq牛介紹

晴巴好勁

隻牛留低嘅係一份心意 而唔係負擔

好似又棍一棍打上去

想

啱先睇番日歷，原來今晚鮑威爾又出黎講野，大家小心

qq 一穿375 應該free fall 落360 (幾日內）

好奇一問280 樓下多唔多牛?

穿親大位都彈到飛起，恆指280比佢伏左幾次

自己睇啦好嗎

下午應該會磨

預計會講咩? 又講減息?

晴巴睇試280? 你會入咩極限牛? 279?

今日call 一打G

佢往績唔錯，出黎講野多數跌，不過唔知會唔會話繼續漸進加息定減息，所以唔想冒險最好避一避

往績唔錯

今日穿28000 ok?

我睇到都諗咗兩秒

我以為講緊茶

有預感又會喺28250-28320妹足全日

11:21【小米與韓國兩大電信公司合作，正式進入韓國手機市場】據外媒，剛剛上市的小米和韓國兩大電信公司SK電信和韓國電信（KT）展開合作，正式進入韓國手機市場。此前，小米只在韓國通過網絡商店或第三方智能手機零售商銷售設備。但現在，該公司決定與當地兩家電信公司聯手，更好地向當地消費者推銷其廣受歡迎的紅米Note 5智能手機。除了這兩家電信公司之外，紅米Note 5現在也可以在樂天電子連鎖店Hi-Mart和CJ Hellovision購買。韓國第三大電信公司LG Uplus目前未銷售這款手機。

小米今次仲唔拳打三星腳踢LG

準備大爆升

好眼訓妹到

七翻身左去邊

Call爆佢

又玩上落幾十點 睇唔透下午市

feel到熊軍大勝日

長期持有

又妹到3點
3點又回升返
收市

個位數波幅

上證唔郁 港女都唔郁 神同步

繼續妹

好快出動熔斷機制
懲罰港女成日妹

其實港股可以提早半個鐘收早市

港女妹撚完未

日日都係咁

今次連阿婆都唔識玩

隻QQ熊個莊去撚左食飯
升左蚊幾個價唔郁

阿婆呢啲時間去左飯茶笑鳩你班90後

布神劍指左

360翻所以都係跌

雜技

有機會落啦終於

Short call 289

今日跌幅同阿爺同步

下晝爆上

呀婆依排賺到fatfat,去緊旅行啦

一開市 無左4k
人生已完

4k啫

輸緊20k啦
買咩跌咩

買跌OK

正股又蝕緊30k
唔玩啦 俾返啲錢我

你跟住想買咩 我分返少少比你

60628

啱啊
唔好再掂牛熊喇

你個名

午市如有波幅大機會再試底

股王700搞乜7唔識升
坐緊30格 好大壓力

大家樂大快活, 開始有小小陰升, 係未代表就快黎一次97 03大熊市

我決定做熊軍算。 升就升少少 跌就跌好撚多

我依家轉會

我40 遠牛 唔怕

贏粒糖輸間廠

豬緊接近3皮
好大壓力

同意，要買牛

布神咁講
即係要繼續追熊

今日咁撚7多散戶博反彈 仲入牛真係笑撚死你

渣現金的人有福了
第二個誠哥準備誕生了

好撚後悔4月份開始買港股而無買美股。睇到美股完全高位。港股跌到hihi,無揸正股美股正on9,屌你老母阿爺。你最好以後都唔好向美帝談判。咪撚一陣又談判黎個反cup

我2.8k

中間位真係唔好入市 除非你兩邊都買

睇返交易紀錄原來蝕左6k

呂布咩
無咁上下身手真係唔好太搏

依家追番1k 唔知再追唔追好

仲有22k要追 好攰

其實大陸經濟都衰左兩年幾
我都好後悔點解見升果幾日沖左去港股
但我已經轉左9成去哂美股, 仲有MPF要等一個月左右先轉倒哂
都係果句, 邊個賣國賣得快, 邊個冇死得咁慘, 其實港幣對美元不停跌已經係一個提示, 有錢既人都轉走資金
大家都係鬥快賣國

師兄買邊隻美股

問題而加美股咁高位。而加入又隨時坐艇。港股又坐住左幾萬蚊貨。一直係到等阿爺談判。屌佢老尾日撚日係到九up,又唔談判又唔反擊。搞到個市係到陰跌

直接買ETF算啦, 原因好簡單, 我夜晚要訓教冇時間睇
但唔好買銀行ETF, 股神依家係做緊8折大平賣, 可以一戰

有冇清今日豬左錢既，一人報個數，我買六合彩睇下有冇得贏番2000萬 ，麻煩大家

你可以睇反圖, 美股指數係永遠都高位, 佢既大跌市10%? 兩野就復活
如果夜晚唔得閒, 就唔好買股, 買指數

15k

咁我當15啦

你今日唔叫升升升拿??

你仲笑得出?

34k

我少少地2K, 不過係脹面

Please help China
And my crab bear

醒嘅早幾年都開始玩美股
尾水先入冇意義，大勢向下
冇錯抗跌力高過中港，但cash 更抗跌囉

依家有2，4，28，15，34，加埋麵哥推既1，8，18，10，19，仲有冇

輸輸贏贏好正常
利申：輸多

3

正明大猫睇死人仔跌到仆街, 收左你舊錢再比反廢紙你
大猫計數永遠冇死錯人

我買晒你格離博大帽

加埋我na，無入市，但幫我加個20

help help china 救蟈大行動

個名叫牛三 但冇日日叫升wo

早幾年?
16年到今日, 港股美股張圖係一樣
依家先轉係因為政治問題

依家有1，2，3，4，8，10，15，18，19，20，28，34
唔該大家

12

記得中左，分d比我養囡

出得呢啲都幾sure 人仔好有機會落返95人仔對100港紙

好，中左實分D俾你

我都買左20蚊

其實可以幫佢計埋條數, 7.5里要落幾多大猫唔洗輸, 仲有錢袋又扣起你舊錢呢

我晏D買，依家有1，2，3，4，8，10，12，15，18，19，20，28，34 仲有冇？
唔該大家

42

49

之後既日子就係中美因素，要選擇跟邊個大佬

如果買安聯 點睇

16

冇留意呢隻唔知咩黎, 我玩美股日子短, 同埋都係玩半場就要訓
一開始都自己炒, 但太眼訓 100% 全數ETF算

留名

有牛係咪開午市即走？

我晏D買，依家有1，2，3，4，8，10，12，15，16，18，19，20，28，34，42，49仲有冇？
唔該大家

六合彩台, 今晚頭獎幾多注中

30

仲有40

有無qq牛推介

又開始妹了

33啦 之前輸33萬
4號 依家倒贏4萬幾

向下妹緊

一棍通常都係開市
之後妹到3點半
再整棍
收市

快撚D插黎反彈啦

依家有1，2，3，4，8，10，12，15，16，18，19，20，28，30，33，34，40，42，49仲有冇？
唔該大家

77777

有冇人係搏反彈

29

7 + 17

食左兩格走人

QQ heavy call

搵命搏咩

Qq 上又唔得落又唔到
3，4豪上落

Here，等反彈，唔係無肉食
282都磨我睇佢281都有得彈

依家有1，2，3，4，7，8，10，12，15，16，17，18，19，20，28，29，30，33，34，40，42，49仲有冇？
唔該大家

就快夠買大包圍啦wo

揀剩5個買5膽拖全餐

揀返冇出現嗰幾個字

清，識玩

今日妹到完場

妹到出年

好想買 但唔太買得落手

落得280就應該仲有得落

依家有1，2，3，4，7，8，10，12，15，16，17，18，19，20，28，30，33，34，40，42，49仲有冇？
唔該大家帮幫手

終於贏返日

郁都唔郁

陰跌

今日應該又係700億左右

殺呀

上返去比我走牛呀

好後悔琴晚飲完酒今朝訓過隆無入熊

你NUMBER 太多, 我唔知點買好....

話說我富途買賣是但一邊都係部分成交，跟住先全部成交，咁係咪都收一次佣？

明知跌 點解仲唔走？

我買剩低個d,今次我翻身做特朗普就靠呢次

反而QQ陰D陰D爬緊上去...

買大細仲好

又冇波幅 蝕哂啲時間

唉

唔好啊清，我因為呢句野豬左幾十k

60449牛軍勇士入唔入好

點左穴

Dropping very slowly

遠熊換近熊 gogogo

唔好咁博呀, 換一半好啦

313跌到304。輸50k

QQ想托

傻豬豬黎既 我坐緊兩格姐

我係穿280追熊，兩次都輸

278 必死
落400容易定上800易？

上完仲會俾班正股蟹民走貨
我係大戶實向下殺

fuck you fuck your mother drop mei ar

今日應該穿一穿280?

278 死埋 276都會死

3點QQ 會彈返上去！

40手

278兩次都反彈得好大力 怕左唔敢入

好似好危險

唔好送錢俾輪商啦

呢棍靚呀

2.6m 近熊

厲害了 1點37分 跌足32分鐘

咁不如60525

食完飯返黎, 冇咩郁過, 瞓陣先

假膠 唔好當真
不過係睇緊60525 等緊位入

期指有嘢頂住左

60525?

基本承接位 似28217

QQ完場嫁啦. 呢排都係咁, 得上晝會郁

今日應該落唔到278，計埋而家，要埋單7百幾點先落到

多20點多3格

今日唔得就聽日

今日落28100都偷笑

今晚囉

夠啦

到底大戶係想隊低個IV先long put定係成手short put蟹曬要死頂

搏反彈都等期上28300先 鬼到呢 冇底

both

妖股QQ又想搞事

快D 跌啦 唔跌好難買貨

QQ 隨時陰升番380

QQ 375築底完成

隻QQ好假

藥股跌乜春 1093

覆番之前個巴打，最後我無膽去叫茶呀，反而落club 見識下 真係好多又靚又淫既大波妹
然後企左係bar 枱將個menu 由頭飲到落尾，佢有隻school day 好易入口 好好飲

反彈正式開始

其實咩消息都冇 係到跌乜尻 今日跌到咁上下 聽日肯定暴升

將條女由頭飲到落尾

渣咖

放心, 今晚老美會為你帶來壞消息

60449再見啦

一棍落

台妹

棍落

睇下今日收咩位

60525 洗唔洗死呢

開車

有10手

心大心細之際又七格

熊牛
Bad news=Bad news
No news=Bad news
Good news=Good news

食唔食熊好

正呀！終於等到你

有色心無色膽就係我呢D 撚樣
淨係望我都覺得值回票價，係夜晚睇完行撚左成個信義區都無得執屍可惜
唔係都想見識下

有冇手足可以分析下，點解布神事前成日輸，但事後永遠都中中中

信徒門標準答案: 好身手

Good news=no news

今日18 20 18 20
食左3-4 轉 每次10手

15諗緊入唔入

然後好大支棍

0.01 入多10手

開黎見我啦
怕你麼

未死

無事 岩岩塞爆逃生門

唔想將今日執個啲輸返出去

隔岸觀牛被斬首好過

咁事實係好身手, 呢點你點狙擊都改變唔到, 除咗股災打靶之外

至於叫人買牛呢點我唔評論

差少少

港女自隊

0買盤

港女想殺牛，睇下殺埋525可能有個少回彈

精神

跟機入290不死熊算

60449都未殺到

沒有嘗試過的極限牛 我要試一下

而家290啲人完全唔怕死咁
就黎上到2000張

3點 死就遲早既事

爺西嚟啦

直落278

60449 同 60525 牛

頂唔頂到2個鐘呢

岩岩我都有份塞爆逃生門
輸一格走人

我大你

其實前兩日道指都好弱
唔知頂到幾多日

希望等上證收左之後會好o的

我睇下算 唔敢入

貼%算，唔敢貼錢

遠熊換近 再執8格
本身隻遠熊都執緊3x格

等睇落唔到28100反彈上去

60449 牛已死

逃生門開左成10分鐘

熊軍strong hold

又俾佢夾左10k

死左了 好彩走左

60525準備

小注 未夠1K

出大陰靚哂 聽日仲唔fall 爆

今日有兩點一棍

好刺激

做熊軍無壓力 日日笑住數錢

60525 Bye Bye

頂到聽日就會彈上去

落到278/276 先彈

molamola

變左肥牛啦

估唔到今日kill 28008 牛

我隻69076

受死喇，垃圾牛軍

上証啊
跌咁多聽日又爆升架喇

啪

你地d 錢去左我到 多謝晒

又到極限牛既時間

依家入熊實高j

HO

有冇c fu解釋下點解呢幾日交投咁淡靜

死ね

答唔到你 好難講

依家緊係 睇住啲cowcow cry

69076 唔知頂唔頂到2個鐘

快D搵人入極限牛
唔入班大戶冇動力殺落去

大奇蹟日

豬4格走左喇 唔洗哭喪

69408 不死極限281牛

d 極限牛真係好平

好多人入緊, in 280不死牛, we trust

啪埋三隻281 牛
今日應該收得工

穿280靠曬你地喇

上車牛

69408準備

求上証散水棍

同我頂撚住!!!!

屠場好忙

3格走牛

69408好抵買
買100手都係皮幾
3-5格走都有幾千賺食下飯

有排啦 仲有成70點

起碼頂到2點半

唔引牛點殺

絕對range 28000-29000, 唔買走寶

落多100點都未遲 ，不過我撈個股入倉

我就係咁 執千幾

已轉投熊軍懷抱

訓左冇睇想知今日跌緊嘜

有d想入call，好似跌得差唔多

跌唔落 牛軍勝

無好消息咪跌

今日跌夠

左一巴石一巴

而家先黎插 上禮拜d過夜熊琴日執幾格放晒

依家好消息只有大陸死魚彈。 大陸唔彈。。就

貿易戰都未打完 仲打緊 跌好正常

上証算啦, 尋日都係想回, 咪又係跌返落去

屌你國家隊，次次跌跌下就有一大條陽燭插入黎

有人喊住死托爛托

今日熊軍坐定定數錢

呀婆都識玩

執多3格走lu

QQ 千人陣再現

一入就一棍，俾人夾左幾轉

上證上返好多

跌34變25

佢地好驚個市一死, 個經濟就一沉不起
上個星期尾提到Airbus因為海航冇畀錢暫時唔放機去海航, 個人覺得係一個對內地經濟一7個indication

係彈先加沽 唔係鳩加沽

Fatfat
可惜set左價排唔到隊

69408 過夜玩命

反彈啦

而家好亂

-20了, 又死托爛托

再低啲先入黎爬格仔

阿爺爆到咁都跟 港女唔聽話呀 要打屁股

左一把右一把

阿爺次次臨收先黎發力

國家隊又表演大大力
造市造到出哂面

我係牛，吊
妹左陣，一入就一棍，之後又回

等第二日再跌過

我預多1格，唔差在個格但1回彈就入唔切

上証回就啱架喇, 跌得太多聽日又暴力救市

唔升番聽日邊有得跌

其實最好今日跌深D 明天反彈既機會就大，但係依家咁樣又係唔拖唔水 就真係唔好做太多交易

港女唔跟升

依家新劇本應該係先低開再尾市小V彈

保著2800

我覺得3點唔識彈隻手似壓住唔俾升

國家隊真係準時都無人有。。。。

國家隊d 做法次次都望唔透

聽日識玩了

呀爺做市能力真係手屈一指

但你要睇真係無力插先好咁搏

因為佢地平淡倉期就會一下抽升

64908撈位又黎
睇死都落唔到28100

阿侵出左340億，唔係仲有160億加碼未出，好似係呢個禮拜出，聽日可能高開托住先等加大

可能仲會插等下先，無信心唔玩好過

唔入牛住....

開左戶口一個月
玩左牛熊兩個星期
開始贏少少,之後倒輸
已經交左幾個月糧做學費
賭熊就升,賭牛就跌,賭乜輸乜
賭極限,唔走就殺,淆底一走就即回
276牛坐緊40格
今次唔比我平手走到,搵人斬鳩死我都唔撚放
今次殺埋我就唔撚玩啦
希望做棧明燈照亮下大家 等大家把握今次機會熊一熊佢
ps: 我已經買左40蚊今晚六合彩

牛熊第一課係止蝕再玩

肩哥，I miss you

有無諗過做明燈我地每人俾個m記你

呢個係肩哥？

屌 肩哥2號

止蝕去馬會買條2串1就咩都番晒黎
好過每日咁睇

前幾日星期六定日 睇波見到肩哥摶殺

我就等24000先出手算，唔到就算

快D穿28000 就好戲上演
不過D 正股就乃硬野

點解爺西回 港女繼續跌

想day high走多轉熊 可唔可以跌埋嗰少少

因為Hong Kong is not China

佢好有肩哥影子，應該好快見唔到佢，我都係唔走put住

因為要引人買牛
好撚賤

有冇人熊過

我知道我係賭緊錢
但當我一止蝕就彈
唔止蝕就殺
我就知道係輸緊運

廢話唔多講
276牛坐緊40格

呀爺仲差少少2800,國家隊加油

bsgroup?

上證回。港女跌 希望以後都反向咁就無死

邊個烈士呢兩日入左牛???

futu

你而家放左
等恆指殺到落276 你都已經夠晒時間炒多幾轉

沈門牛熊大賺阿晴

我，已破產

我尋日講到咁都仲牛
想對連登仔好少少都唔領情

師奶都識玩 買牛博回

極限牛最易殺

QQ升又升唔起 跌又跌唔落

執緊牛格仔

買27000牛,
遠牛都變近牛

晴巴身手好 識搏反彈 我呢啲都係長期熊算

好快穿,
有成二千人排陣

我咁黑仔,我一放真係驚呀爺聽日出招,彈返500點

阿爺出招點會反彈....

咁不如你而家放咗佢 我地夾番500點俾你

道期就轉燈

隻QQ牛374.6 就打 384左右高位入 好SAD

QQ 唔係好坐得... 唔對路就要走

牛熊唔止蝕既原因係乜？
搏剩餘價値？

可能過唔唔到競價

有賭未為輸,唔放

搏見底反彈，我試過

仲有分幾鐘, 上証上唔上到2800呢

收到

唔明點解上證跌幅都收窄
港女都仲要跌咁多

你冷靜啲諗下, 而家會升嘅原因有幾多個

諗唔到
會跌既原因就諗到一堆

侵侵幾時再講野

因為沉日無跟足？
爺西要你跌番

大戶殺熊

唸唔到原因 所以升得

港奸

愈來愈似肩哥

有無清信280係鐵底ALL IN 入左牛過夜??

唸住博佢反彈

1. 報復性反彈, 上証話咗畀你聽而家冇咩力 (沒事兒巴打都有提過)
2. 美股再做好, 未必關港股事
3. 夾淡 << 最大原因, 但變咗純賭, 仲要係低勝率

一開市輸2.8k 執格仔依家變正數

有D手痕想搵278牛過個夜

牛熊搏到見底反彈你好彩姐
一個唔該打撚左靶話之佢轉頭彈到上天啦

牛已入

成文少到彈都唔識彈

成交

根據呢星期劇本準備彈上！

搏反彈要等好耐
試過入隻300點打靶既牛
等佐5個月先升到10倍
$0。038》$0。0385

All in 牛過

依家個市冇依支歌仔唱啦

今日應該多過琴日

唸住尼排恆指會升29 先入隻Q牛 點知恆指尼排妹下妹下 QQ又係咪比人沽買米

逆向思維
34000》28200
同樣效果。但好睇下你入個位係唔係頂

純粹鳩估, 有啲預感尾市會升返唔少

已經陰升緊

我就感覺跌唔落所以先入牛。
純鳩估賭運氣

期即跌

唔好過市

冇錯。
拎住上下10格黎玩

我

呀婆開始進場

唔好燈啦

好身手

牛得

人妻，你今日點？

屌，同燈神同船

試多次同你同路 睇下點

唔過夜

寧吉倉 勿同船

希望布神真帶領 唔係送我一程

講真?

牛食兩格走人算
上證回都唔跟

係囉 上證又點咗穴

完全唔知個市想點
尋晚道指升
雖然今日上證跌但收尾都上番唔少
但港女都仲係要跌咁多

下面仲有200點

今晚納dee有nflx領跌，搏聽日低開殺埋下面D熊

牛先岩

歐洲全部小跌

278 牛過

寧吉勿牛

Long put short call

我都put過

重熊過夜 聽日搵位反手call

Suddenly drops again

嘩QQ 而家先開始跌?

納期都跌緊0.33%... 今晚唔知會點, 鮑威爾又講野

道指衲dee請freefall

唔call都唔好put

黎料

DL收 大陰觸

今個月10號開始玩牛熊
同正股打返和仲有少少汁

69408

好彩走左隻275牛 85入 86走得切

大陰 聽日快手穿落去唔好哂大家時間

道指free fall

道期*

QQ想隊穿375

吉倉算都係 睇埋今晚咩料

聽日有美股帶路殺落去

不如同上証100%同步啦, 跌去27862

我put左 360

1:1

我都覺會穿280... 但唔夠膽入...
等佢穿左睇佢彈定再尋底先入...

今日萬眾同心一齊put,希望唔會end show

你升同跌都贏架喇

280穿左彈就上到286架啦 兩次278既教訓真係好深刻，大家信我啦，再唔係自己睇下日k圖兩次278之後都升到汨汨聲

27808 隻牛仲有7X%街貨...各位小心了

278 276 都好重貨 殺多二百有多成千張食冇理由唔殺埋掛

281好硬
穿唔到
破唔到

師父今日唔中...

上次31600 o個時o的人又係咁講

執多2格 藥水黨

69408？

今次可能真係有D 唔同

係

到時唔止276 要沽返咁多貨出來 真係無底free fall

係咪有人搵我 ？
我玩咁耐柒係識捉位搏反彈

牛三了

不死身
淆底唔敢博

搏左3轉 佢應該就快死

收市收熊定牛

見佢0.15 都彈左3次上0.21

只捉反彈位已經賺幾十個 真心係有膽色有知識
我豬10萬都唔知幾耐先搵得返

dllm 294而家真係無壓力

係 想落又無力回又落翻

10萬唔難搵.... 係唔知點賺番就真.....

我估收市先穿281

最on9琴日0.28熊無膽入近熊

當然講緊唔加本嘅情況之下賺返啦

QQ彈高D比我加熊啦

我明, 我真係明.... 巴打

屌呀, 今日成交都係得七百幾億

加油

set曬野都係三蚊都回唔到

屌米有咩跌咁少.. DKLM!!!

現價掃囉XD

低成交插多數未見底，大戶未派夠貨

睇位再入

散位係咁接 見20蚊鐵底

屌開完個會又執少7格

吊你見過鬼唔怕黑咩
一秒升十蚊
幾日先跌番

兩邊都唔敢做 驚佢又托番少少

388出聲明幫
大戶入緊貨

輸夠 聽朝再睇
蝕左5.5k

21鐵頂好驚

騰指....

好少見法巴都賣QQ

熊仔過唔過夜好

買牛？

建議小注, 如果外圍今晚又倒升就無謂

上次低位都係373
無咩水位
買牛值博率仲高
不過個市唔得
聽日再入市啦
call put 就可以過夜
牛熊就最好唔好

因為終極一跌要嚟喇

琴晚過左夜

最好快D，忍左佢好耐

呢啲時勢少過夜啦 美股個邊咁高位 滾落黎真係死得人多

聽日QQ 會唔會彈返上？

琴日收市前見佢轉燈
諗住搏一搏
原本放左賺6舊
今朝先放蝕6千

道期係咁轉燈

睇大家點睇啦
牛：行range280-290，位已低聽日會反彈
熊：熊市無消息+跟上證free fall再試280甚至278

日日成交金額咁少

布哥熊過 聽日反彈

好難捉摸.gif

你點睇話？

其實我頭先入左2手call

50天線 - 29955
250天線 - 29478

好快死亡交叉

又要坐到屎忽爛

唔啦等聽日高開再熊過

咁老定

QQ call? AO似會試375

外圍倒升

HSI call

1700點
1200點

呢隻真係好硬

聽日等上證跌就會穿到2萬8

又上返0.019
好抵玩

我都係靠佢變番正數

上證穿左2800鑽石底啦

諗諗下過夜都抵博

升呢

幾手

我都好掙扎

我買熊，有冇人跟

唔啦
豬到傻
我高位買跌好過
身手太慢

我想你買我對家

我買QQ熊，有種夾我

解放散戶

屌出聲
你放過我啦

唔係話睇29000咩

布哥出手 有信心聽日反彈

同你一齊沉

U針I針

我得2手，唔怕na

洗乜淆佢牛熊都有齊

識玩緊係插低少少再反手，到時夾到淡友仆街

gun....買布哥對家穩贏, 留名睇賽果

我清倉避一避先，牛熊真係任佢開

你隻米call呢？

我牛熊個倉由兩萬蚊玩到而家十幾萬

利申先 我花生倉

最後走左熊
聽日再玩

仲係度，佢同恒指唔多關事，長揸

遠唔驚
打靶好撚傷

近啦緊係

水尾啦
話唔關事
落撚到2萬7佢真係番IPO$17

今日成交740億
好過琴日D

話唔知跌咩個啲人500億關稅都 316>280 2000億關稅個啲都未反映

原來鐵塔POSTPONED 上市, 難怪941 插到仆街

玩牛熊要全程mon撚住先掂
好易無咗十幾格

其實唔明點解個市場咁想無視呢個關稅問題
仲沉醉喺牛三?

細成交大跌
代表大莊家睇跌

大成交大跌都要諗下過唔過夜
細成交真係無野怕

278牛呢?
我想佢死左先WOR

聽日肯定又試280嫁啦 不過試完又彈返上去

外圍全線做女木 我熊仔慘了

我覺得應該點都炒上上限招股價22蚊先散水，估錯就等收皮

X2 花生倉

尋日700億成交, 十字星 -> 市場未有方向
今日750億成交, 跌350點

只係多左40億

標期爆升 0.25

因為真係跌既話大戶會傷好多，所以要托高D價換返做錢先由得佢跌

好多戰友過夜架

我0.057 入左60693

牛佢老味,
熊1 中尾階段

羊
如果QQ早一日跌...

21.8 都差不多喇

有排跌

咁就啱啦, 熊二反彈

不過講真熊市邊止跌咁少

唔好再講啦，QQ我真係怕Q左佢，同佢唔啱

28181.68
最後 782億 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

易發一發一路發
好意頭 升！

冇咁早熊二

升!!

我發覺我真係好命
出黎蓄到少少錢
就俾個咁好既機會我發達
呢d 市真係幾十年都無一個

下年唔洗再住公屋

今次到網貸平台爆煲............

走曬?

清緊係繼續住公屋啦 住到佢趕我走為止

跌都可以發架啫

緊係未 全倉put 熊

熊三先恐怖

有公屋住, 仲講到好慘咁,呢位清真係過份

十幾萬咋喎, 賺夠過百萬先啦

好快有
個心夠熊

支持
我都希望賺返啲

而家一跌就三四百點，唔敢追熊又唔敢開牛 唉唔知點

如果呢個時間我仲讀緊書就食得屎

之前又成班人話28000range底
做乜無人敢開牛

吊上年當我岩岩開始玩正股既時侯
個市牛三緊
求其買隻牛我都住頂樓

救救正恩蟹熊

你蟹乜野啊? 你真係28000 先開熊?

連燈指數冇人牛
布哥仲要熊咗
升！

好多咩你

習近平為除失勢傳聞... 再度霸占中國官媒頭版

分享習近平為除失勢傳聞... 再度霸占中國官媒頭版到Facebook 分享習近平為除失勢傳聞... 再度霸占中國官媒頭版到Line 分享習近平為除失勢傳聞... 再度霸占中國官媒頭版到

中國國家主席習近平的個人崇拜風氣，受到各界批評，最近幾天中共機關報《人民日報》的頭版看不到習近平的名字，《美國之音》（VOA）推測習的地位可能發生動搖。（美聯社資料照）

2018-07-17 11:34
〔即時新聞／綜合報導〕中國國家主席習近平的個人崇拜風氣，受到各界批評，最近幾天中共機關報《人民日報》的頭版看不到習近平的名字，《美國之音》（VOA）推測習的地位可能發生動搖。就在16日晚間《央視新聞》的「新聞聯播」連播4則有關習的消息，17日《人民日報》也刊登3條附上習照片的新聞，顯示習近平再度霸占中國官媒的版面。

習帝never die

今次仆街喇

牛市可以賺, 熊市都可以賺
畀啲耐性

溝埋梗係賺啦
唔計既話有D係成本位

如果我中左六合彩，我會鳴謝番贊助我no.既清

好撚多

我有份 等你打救

中左既話, 幫各位輸錢既清回番個本就ok
大家一齊集氣啦

隻不死熊升左 96格了 !!

+960% !!!!!!!!

275去睇樓

媽, 我好驚呀, 個個都熊晒

拖捨返兩萬畀我繼續玩牛熊就夠架喇

分1% 比我啦, 巴打齊齊上樓做業主

多謝大家支持，我會努力爭取攞2000萬返黎

求下個天聽日QQ高開380俾我入熊

仲玩
我已經死心了

到底正恩巴你D熊倉係咩位
唔係同我一樣之前穿280入熊掛

連燈指數:熊 仲要重熊

28000 range底
仆街了

我追得返D本就戒了 比返D錢我啊屌

大概280-284都有
跟住就無溝
無錢

追追下俾侵侵一句打沉咗永不翻身

如果聽日裂口底開-100我就重牛搏反彈，高開or平開就熊，負幾十我就等十點

用牛黎追好唔抵, 一有咩消息就跌到仆街, 低水又難升格數

睇完今日個市, 290堆熊啤啤應該唔止普通大戶咁簡單

有冇 link?

之前有個師兄好似都有貨

硬係覺得唔會穿低位住，聽日跌到280比盡278，之後上返283，立帖為證，聽日入牛
Sing Or Die

次次D 消息都係升多,鬼係跌(除左上次)

啱 每次穿底都有消息做幫手帶落去 冇消息九成見底反彈

今晚應該都見278, 彈都係彈番去今日收市呢D 位....

如果見276就好啦

其實388港交
牛熊都好汁
228-236

我心目中月尾前係見27000

估到就係囉

港交好難玩
成日唔郁, 一郁就黎大野

十字星 代表跌？
琴日十字 今日就跌

肛交丫嘛 入嗰吓緊 但入面好空洞 可以即刻大抽插

388 太多蟹貨 除淨 2.8 O個期有玩沽清之後
就沒玩了

待變

尋日十字星, 今日小成交跌

牛3

我都係夠膽熊唔夠膽牛
除非個市好
唔係我唔開牛
個市跌緊佢仲綠燈梗係熊佢老母

最近236係極限
我隻245成個月都未打

幾肥都冇事 大户鐘意食牛

都唔知你依家邊句真邊句假

愈低愈高級
A5 侵侵和牛

期貨高水10點
牛三

牛歡喜

打晒D近牛先喇

可唔可以講下今日內銀跌咁多。點解港女先跌幾百點？
屌你老母

其實好彩無跟升
你睇下上證最後果下差D 2800

市場扭曲！

我個人都係
個勢係熊, 寧願剩熊唔牛, 賺少D好過倒輸

等放工收市無人吹水

等放工+1

上次戰友入左隻1M極限熊
賺緊九十幾格喇
而家未放
發左達了

仲有兩個鐘

我就咁睇 個勢係熊 又係睇跌就一定架啦
但你條船重到咁 又低成交 無方向 聽日大戶就係特登夾番你幾百點 吹咩

呢個係唯一會升嘅原因

7點先收
我仲有半個鐘

除非有本事打到我隻294
如果唔係我應該起馬渣到275

5點半就收你就好啦
我都好想

舜宇遭沽空機構質疑財報內容 股價一度跌7%
舜宇光學(02382)成沽空機構GMT Research新狙擊目標！GMT Research在Twitter發文，指舜宇存在財務欺詐，當中該公司聲稱有82%的鏡頭是外部銷售，惟得18%用於模組製作，而數據顯示，模組的數量超過鏡頭的50%，意味大部分模組的鏡頭都是由外部購買，認為舜宇是透過內部銷售來誇大收入和利潤。

舜宇股價一度跌7%，低見141.6元；現仍跌6.83%至141.9元。

G持

唔係個個都話28頭加牛28尾加熊架咩
吕布早幾日285又話284加牛再跌再加
今朝就轉左熊🤷🏻‍♂️

278牛過 希望唔使死就好

外圍升返少少, 不過作唔到準, 又要等下

long put
鬥長命

等今晚10點睇鮑威爾放鷹定鴿，依家未有方向

東網條女仲唔開台
好悶

你放7:00 ?

yes fk my job

我呢D CONTRACT 寫1800, 不過日日都強奸OT 到7點8點.... 都唔知可以講咩好

高層要7:00先走?

清 辛苦哂

香港係咁架啦
根本上我公司D人6點半係做唔曬D野

夜期爆升

華麗轉身

我做銀行it 狗 日日準時收工

yes
要打卡
叫同事幫我打好危險
會俾人出賣
同埋會有行政費

日日睇市

當然啦

大芋引熊成功
夜期爆升

聽朝睇先準

但次次銀行炒人 一定炒it狗先

一開波睇有鬼用 要回容咩易 我牛過都咁話

升10 點

long put 無得輸

IT狗高層好撚貴

個幾十點 挨到先算啦

唔怕 周圍都有路數

我睇錯咗因為你係高層, 所以7點鐘走先做到樣

三大指數向好..牛軍先拔頭籌

IT狗高層就易俾人炒 中下層 好多時都無事

明顯唔想比你估到

咁叫向好

日日19:00 準時打卡

多個香爐多隻鬼

如果10回飽威爾放鷹 就算夜期升300都跌番落黎

高層做嘅野唔係得高層先做到, 梗係啦
銀行IT狗高層最低都十萬一個月

布兄幾時番台灣汁番劑

都唔知有咩做
乜鳩都外判

之前我做呢間年年都出多幾個月糧 係自從習帝上位之後就無尼支哥仔唱

歌*

咪咁揚

我明了 呂布都知自己呢排黑 特登講反話
其實牛過!!

唔怪得叫人跟佢入熊

屌你班撚樣成日都話爆升

下星期 你地見我唔到

又痕啦
so naughty

但係質素好差
我細到大 未見過銀行升級系統要停1日機 +承認有機會出錯
但最近中銀就有1單 個個都話就係話自己d it狗炒晒 養好少人 乜鳩都外判 先搞到今時今日咁

想問燈神買左咩過夜

外判差好正常啦, 要隔多浸咁傾野, 但外判真係平好多

做又咁多
唔做又咁多
公司死又唔關我事
我番黎簽名架咋

我都係IT 狗

唔怕同你講 好多都係新請番黎 緊係怕炒

好多IT狗炒股 report晒你地先

舊人係咁走 連handover都無 直接俾錢走 你估下d野有幾多人識

今日鍛練心臟
淨係玩牛數格仔
追數成功

香港唔重視IT嘅後果

銀行IT狗

你好 IT狗

block 哂d 股票網

個個it狗都好鐘意炒股 我記得呂布好似都係it狗

上星期入隻極限熊既戰友, 放左熊未?

#metoo

但如果係developer應該好忙

開左二日戶 依家轉階梯式會唔會仲著數

東網姐姐仔又開台

會，但一轉要重計歸0

布兄應該寫個AI 自動搭順風車牛熊program

識L咩

唉 由賺12k倒蝕10k

陣間壞撚左
入1M變左10M

今朝一開我都輸4萬，斬牛反手賺番6萬
埋單2皮，not bad

佢每月1號埋數定轉左計一個月？

1st every month

東網VS 新城

Wa Diu

爆升10 點

咁你都屌得落... 佩服佩服...

俾你簡你可以屌左邊個個 但係屌完要屌右邊個個 你上唔上

轉完賺完先報
如果一轉熊就報，個市升返，就冇得兜

呂布反手做咩要同你講

我上左邊果個 右邊果位益大家

末日牛

你可唔可以望住右邊屌左邊

唔得 我寧願打丁

今日冇過夜

無聊睇番 6月頭315個陣買個隻318熊

之後296 左右放

諗住食左差唔多一千點夠皮走人 依家睇番 點知原來仲有千六點等緊我食

今晚罰你望住右邊打

咁準就唔洗做啦

275 we trust
我深信275都未係底

今日咁多位熊軍有冇出貨，賺左幾多

究竟要插幾多點正恩巴你個啲熊先唔蟹

格離條大6婆同事係咁"懶HOU, 懶HOU, 姐過姐過", 好煩呀。

我睇好架 只不過284沽落黎，諗住食埋個尾水先反手，睇下280有冇支持，有就斬反手末日fall, 冇就等278先反手

我仲係劍指29000，唔好可屈

哈哈人地想賺錢
唔係想蟹

有無翻譯

最近搵幾多

但賺得200點 聽日高開/或爆升200點 你都知會係好快
咁今日咪白做

唔計蟹貨
一日一兩萬都無咩問題

你今朝仲講緊救下你啲蟹熊

吊你放左成個幾兩個星期
唔會諗住賺幾格走下話
鎖倉275先放啦

我食左半啦 跌400點都唔食咩

我用近熊 0.061 球半都係9萬，打靶都唔肉痛

今日近熊
聽日遠熊

期指黎料
-26

行完個a，b浪有機上返29000，8/ 9月
之後就

是日劇本：道指V彈變綠燈

港女除左貨幣
已同美女劃清界線
俾爺閪包養
同生共死

我冇蟹到嘛

聽日睇下有冇機會再入

唔好啦，美女大跌港女都要跟架
唔跟升好喇

買幾多手？

聽日高開比我加注熊得唔得

美股都爆爆地煲

現貨掃
一齊蟹
怕咩
我陪你

蟹嘅新定義

高開走牛

-4 mins

成顆鐘無人入房搵我

最後一分鐘先入嚟

唔洗加人工都得

原來真係高層嚟

正恩哥請唔請跟班

8547暗盤升左差唔多一陪

公司cut緊budget
第時雞埋我

我就唔打！

如果真係有傻仔跟呂布就慘喇

期指爆升

仲跌緊 上落唔會大 直到10點

納指都升緊 但明明nlfx仲跌多左 跌12.xx%

跌咁多

400.48 USD +4.68 (1.18%)
已收市: 7月17日 上午8:00 [EDT] · 免責聲明
開市前價格 349.90 −50.58 (12.63%)
我睇google

又係平行時空，納指升緊

納期的確升咗唔少，本身-2X

期冇力升

兩隻創仔都好堅 屌呀

睇怕聽日又要數錢

到底點樣先可以輸錢

道指升 但係道期跌 姐係點

道指未開市喎

道指都未開市

Long put

屌睇左尋晚

夜期爆升10點

牛三

劍指

劍指29000

聽日入隻極限牛10MIL
跟住訓教

之後就會升到仆街

29000少咗一半
個個食晒糊？

小心做烈士

279都400張 到個個以為行range，就⋯

All in 281牛

聽日放左去睇樓

非常好，之後有位入
另一方面，只係一半 - 依然有重貨係呢個位，阻力都係唔細

大戶幾時殺熊呀

暫時都唔會殺住
而家牛仲多

殺牛先啦

今晚美股會表演直插無水花定大反彈

仆街了我隻278牛

275

聽日應該2萬8妹

有無期貨師兄夠膽買+1

有 一點止賺 又數錢

夜期直插中

得 睇埋美股開市先

夜期又先跌為敬

嘩

破梗

咁不如275俾我食糊

28000釩合金底，Thanos 都打唔爆

50點?

啦吓手指冇一半 劍指14000

賭大細

隊長冇死，聽日絕地反擊，劍指36000

期又唔會打靶既 我咪睇下275-290個range 真定假囉

港女幾時drop to 0

美股都頂唔住